import SLTSmall from "@/src/components/ui/Text/SLTSmall";
import StatusDetails203 from "./StatusDetails203";

# モジュール 203 の要約

## Learning Targetレビュー
#### これらのLearning Targetsに関するあなたの最も大きな質問は何ですか？
<SLTSmall moduleNumber={203} id={"203.1"} />
<SLTSmall moduleNumber={203} id={"203.2"} />
<SLTSmall moduleNumber={203} id={"203.3"} />
<SLTSmall moduleNumber={203} id={"203.4"} />

<br />
---

## あなたの学習を評価する

<StatusDetails203 />

<br />
---

## 重要な考え

### どんなCardanoトランザクションでもmetadataを含めることができます。
<img src="/module203/cip-25-metadata.jpg" alt="cip25 metadata" width="600" height="300" />

### Cardano NFTをmetadataとともに『ミント (mint)』するには、CIP-25のstandardに従うことができます。
<img src="/module203/cip-25-minting.jpg" alt="cip25 diagram" width="600" height="300" />

### CIP-68は、トークンをペアで 『ミント (mint)』し、datumを『reference token』とともに保存する方法を示しています。
<img src="/module203/cip-68-minting.jpg" alt="cip68 diagram" width="600" height="300" />



<br />
---

## どのように探求を続けたいですか？
- シリーズ内の各NFTのAsset Nameの一意性を保証するいくつかの方法は何ですか？
- 現在のCIPの中で、どれが一番興味深いですか？
- [Assignment 203.1](/modules/203/assignment2031)で使用されるminting validatorの Aiken または Plu-TS 実装を書けますか？


#### これらのアイデアについて話し合いたいですか？[Live Coding](/live-coding)でブレイクアウトルームを提案しましょう！







import MDXLessonLayout from "@/src/components/lms/Lesson/MDXLessonLayout.tsx";
export default ({ children }) => <MDXLessonLayout>{children}</MDXLessonLayout>;
